黑警衝入港鐵拉人打人

黑警衝入地 港鐵拉人打人

圖？？

pus

唔意外，已經俾曬機會你哋走，係你哋做理啲小學雞嘅野，賴死唔走都唔知為乜。叫你哋走又話你係鬼。